plagiarism問題

小弟做group project
3個人再加一個唔識既
咁條友就係份journal到完完整整copy一段出黎
有成200字咁多
完全冇paraphrasing
剩係係最尾加番個citation就算
咁樣算唔算係plagiarism?
準備鏟起條友我地3個做算

唔算，但低分

直頭係
咁都要問你不如做返小學雞project啦

Cit左就唔係啦不過個part無個人見解咪變垃圾位，內容會空洞啲

同戴左安全套就唔係強姦一樣

true 講明引黎用又點算plag, 200 字又唔算好多既， 睇需唔需要囉

200幾字成pat copy pasta, 不如咪做

你照搬原文唔落quotation mark嘅就直接係plagiarism
你有冇落reference都係
但你成200幾字都照搬就算落quotation mark都有問題啦

交左未

正解
幾句加個解釋都叫好d 200字乜柒都唔改又唔general左佢就叫抵死啦

絕對算plagiarism

60字以上要成段tun出嚟加斜體先得

ug level多過3-5隻字而唔落就當plagiarism

postgrad更加嚴格, 最好做到就無一隻字相同